大波驊有無坐過棺材倉？

大波驊：我唔玩啦，我退出辭職。
曱甴平：人來，把它關去棺材倉！

剩係可以企個隻先最惡頂吧

個隻應該好快死